出街食午餐叫咩野食比較健康？

平時出街食飯食埋好多油膩野
想揀啲相對健康既野食平衡一下
大家有咩推介

蒸肉餅

粟米肉粒飯

瘦叉油/切雞胸飯走色走薑溶
相對健康又超容易揾到
出街食飯既最佳選擇

坦仔佳肉清湯

粥麵檔
講緊真係粥麵檔果啲 唔係連鎖式
菜同非出前一丁類既野食都Ok

冇
全部落勁多油
倒水咁倒

利申返過廚

老麥板燒包走醬

如果海南雞飯呢？

轉白飯 有油既汁唔好點

大快活 無味精飯
真係無味精（無味）

食2餸飯，食多d菜吧
炒菜+小小肉

牛腩，魚蛋粉果啲算唔算健康？

魚蛋粉感覺好似健康 D
btw 樓上蟹子三文魚應該係最健康？

痴線 出街炒菜落既油仲多過炒肉

味精麵
海皇食白粥 腸粉走豉油岩你d

菜走埋蠔油先掂

大快活 可以一戰

山楂汁好難食

鮮冬菇生菜竹笙清湯少米線

魚蛋好似好多味精

但好鹹

爭鮮食n 碟壽司

呢碗飯d 魚同蟹子根本落過調味料

Btw 出街食到到都唔健康 自己煮算啦

講真食咩都唔健康
不過真係要簡就食多少少菜
魚蛋米加碟菜(唔好飲野啦)
茶餐廳叫有菜個啲(咩茄子炆XX 時菜XX)
都好過叫炒飯炒河個啲

雞/牛扒飯走汁

炆野有汁又係咸唔符合樓主條件

咁叫佢去711/老麥買個沙津走汁食算

魚蛋米粉
subway雞胸包走醬
大快活雞胸紅米走汁
切雞飯走汁
茶記x扒走汁

仲有
吉野家雞飯走汁走雞皮
蕃茄蛋三文治走汁

板燒雞腿包餐轉粟米飲熱啡

走醬

出去食野好難健康

吉野家
野菜煎雞飲
走雞汁走雞皮

咪弱智 出街叫炒菜係落勁多油 多過炒肉既油

冇落都咁鹹 噉可能我本身食野好淡掛

最慘係想揀健康既黎食都無

走曬所有汁

出街食已經無咩餸，走埋汁應該無得食

返邊間
有無內幕爆下

唐記蒸飯 走鼓油

出街食粟米肉粒飯

d46蘑菇汁好正

吹下水咋ma =,=

(＃｀皿´)嬲豬